希望你以後都會開心

你討厭我 因為我講咗出嚟
你哩一世都唔會再理我 因為我嘔心
我會如你所願 永遠喺你嘅世界消失
希望你以後可以樂觀啲 開心啲 同埋希望有一個人真係可以走入你嘅心 填補你心入面嘅缺口
雖然我知嗰個唔可能係我
但都想你幸福
再見 珍重

下 唔想你死喎

我又冇話自殺嘅 但只係覺得有時候真係要識放手 同埋或多或少都會憎自己啫

咩事分手

stay strong巴打

唔係分手 只係搞到連朋友都冇得做啫

呢個？同性戀條路係唔易行

其實咁樣算唔算鐘意左一個人

應該話 從來我都只係單戀緊 亦未曾放低過啫

咁正常嘅 咁公道啲講 真係幾難令人接受

Thank you